事實證明愈奶共的國家疫情爆得愈大鑊，韓國日本泰國星假波

肺炎四小龍，泡菜後來居上。

泡菜204確診，你應得架奶共泡。

南韓
日本
新加坡
香港

F4

泡菜係因為有一個人唔聽話，有病仲周圍去教會變咗超級傳染者

星馬泰日韓香港定係中國好 好似幫啲雞竇去promo

東亞病毒
命運共同體

.

泰國啦？

耶撚累死人

愈奶共就爆得勁，好似有安排咁

好似邪教黎，唔關事

大英帝國都仲未有事

唔撚爆到仆街以為自己好撚形，屌那星屌那星，含家零含家零

希望新加坡爆多d
好憎玻狗

試舉出一不奶共的國家

奶共的不用急

香港算唔算叫執返身彩?

倫敦話想頂手搞奧運，我哋拭目以待

美國，越南，台灣，呢d咪唔奶囉，爆亦相對低

因為返送中幫助囉，我出過post講，唔係呢半年返送中取消哂d自遊蝗團黎香港，我諗香港會係第一。

中共係美國湊大，越南唔使奶，本身就係共

大東亞肺炎圈

你咪同d蝗或藍屍講中共係美國湊大，睇下佢地點講

大東亞共業圈 The Greater East Asia Coronavirus Sphere

一肺一淡

呢啲都係連登仔最喜愛去嘅國家嚟

咪撚玩啦，邊個會去泰國新假波?

沃門可以宣報獨立

沃門乜黎?
殘體?

蔡英文:我贏

反共的人有福了

馬來西亞冇份

奶共的人天收了

集氣

泰國好似冇左聲氣

X2

放心啦，泰國咁撚多蝗，一定唔會令大家失望的

講奶共其實大把東南亞國家奶得勁過泡

馬來西亞而家應該唔係好奶
一帶一路迫到支那減價

難為韓國同日本手足

同笑鳩中國叫中国一樣 唔好勞氣

唔好睇少泡，佢地奶共低子都好厚架

呢樣真，真係天佑香港

冇冇人覺得泰國個數好鬼

四小龍

異端嚟

係靠我地自己香港人啦，希望香港一路都唔比蝗黎就好了

肺炎四小龍， big 4

肺炎四小龍

新亞洲4小龍

亞洲四小龍

唔獨立既話都好難成事，成個政府都係中共d 人黎

伊朗死咗兩個啦

韓國仲多過日本，後來追上

韓國咁撚多蝗一d都唔意外啦

泰國冇事
咪屈

泰國旅遊業與公共衛生都受到新冠病毒（Covid-19）的嚴重影響。 泰國的新冠病毒感染率在中國以外全球排名第五，目前已有35人確診。

佢中門大開先得35
唔記得點抗炎熱天氣?
就gameover 喇

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

咁排第五個成績又真係差過泡菜同日本，努力d囉，奶共沒有一隻是 無辜的

仲有黃色經濟圈 啲中毒唔嚟食 都安全啲

狂賀破第一個100萬

2020.2.21 6:16pm

大家要subscribe 㩒鐘仔
Share like comment 曬上面YouTube fb
仲要寫表揚信！

[緊急］頭條新聞文宣吹雞！

頭條新聞俾狗咬 咬到就頂唔順

頭條新聞：唔使講嘢，只要你哋畀個手指公我哋，我哋會繼續做好節目，在所不辭！

頭條新聞民意戰, 需要大家幫手寫信讚揚對抗黑警政治打壓

[行動post] 森哥拍埋片需要幫手send email 撐頭條新聞，連登仔幫唔幫?

港台節目顧問團13成員促梁家榮尊重頭條新聞言論自由

港台真係一個好特別嘅存在

突發！頭條新聞fb 要人！

亞洲四小蟲

泰國

612邊個唱通宵？

越南好排華喎

香港要撐撚住

咪撚玩啦，大把人會去

同爆哂落班藍度既道理一樣

冇病唔洗戴口罩

係邪教嚟好似唔關耶撚事

邪教黎
同埋香港啲天主教基督教已經停哂聚會

泰國快啲免簽支那啦

奶共下場

咁北韓點計

越南台灣頂到

香港到今日都係69都係多得香港人呢大半年既努力

奶共四小龍

奶得勁，爆得越勁，北韓俄羅斯割得最快

天佑香港

最多香港人去城市： 曼谷第三 新加坡第七

唔爆有咩好處？
爆就肯家有大量差佬中招

泡菜應該成日共用碗筷 間接茄輪爆得仲勁

愛支四小膿

支那呢招好毒
死都要一齊死
不過玻狗早死早着

泡茶唔關事wo
一早做好多野
係有班人信神唔怕先大爆發

為左支幣，命都唔要

台灣啦？

咁邊個傳比神婆

應該係話邊個將d肺炎傳去泡菜國?

呢舖畀中共搞得掂就好快改寫歷史話香港係源頭

好奇咩！唔係未試過，沙士已經賴左香港係原頭啦

泰國得嗰35宗 同上面幾個比一早唔入流啦

曼谷直情係全世界第二多人去ge城市
僅次巴黎

全球覺醒年

但奇怪ge係澳門咁春多大陸人去又逼
都係得10宗

之前泡菜都好低架，泰國好有潛力爆上架

係咪架? 乜唔係巴塞咩？

好似唔比蝗入去同停哂d賭場，但柒婆就照比d蝗黎香港中門大開

成個亞洲除咗台仔，最撐香港人就係韓仔

on9 大部分都係教會

白人對肺炎免疫

好難啦，你睇日本仔都照比蝗自出自入，機場d 防禦又係得淡笑，一早話左奶共係愈奶愈蠢架啦

政府唔撐啦，泡菜政府奶共係 中堅份子黎

我都覺得係，係歐洲我真係唔見有白人 戴口罩轉，但係新年全個歐洲都極多蝗週街走，但都無乜白人中招

當日韓仔為香港同啲大陸人對罵

有白人死咗

都話泡菜政府係一向奶共，民間可能好d

一兩個，唔多，中招都唔多

講緊個左膠政府

香港全民口罩其實好屈機

柒婆叫人唔好 戴口罩架，不過真係無人信呢隻奶共狗啦，連藍屍黑警都唔聽佢

台灣如果係韓國魚執政....

韓國政府奶共只係門面功夫，經濟問題冇辦法，但實質骨子裏都係美國傀儡政權，防空導彈一事可以睇得出

世上沒有如果，

講奶共，柬埔寨奶得勁過你所講嘅國家

泡菜政府係廢柴， 防禦導彈一事比支那全方位 封殺連韓劇都唔比播， 終止所有交流，停哂所有蝗團，但泡菜連屁都唔敢放半個。

後起之秀黎，唔夠奶支4小龍咁奶共架

中国人真係東亞病夫

俄羅斯 北韓

大把啦，美國，越南，台灣，義大利， 瑞典芬蘭

美國咁多人口又冇事好野

人地一早block鳩d蝗啦

你睇下南泡個數咁樣上
支那同人講得7萬幾

算鳩數啦，你信支那條數?

不得不承認 今次澳門好屈機
成個澳門都係流動人口
今次一出招就止左血

柒婆話不要用澳門黎比呀，好多野都唔同架佢話

韓國奶共架咩

上帝早已預備

人地連賭場都停得
真係好撚勁

印象中非洲無事

成個娛樂圈奶共奶到

吓泡菜唔算奶共
又THAAD又盛

泡菜一個唔聽話已經咁
你估下未來14日香港會點

On9 都唔信啦
武漢一千萬人口
1月2x 已經開始講醫療系統收皮
再爆多成個月邊有可能得七萬

早輪泡菜因 防衛導彈一事，支那全線封殺泡菜連整個泡菜娛樂圈都封埋但班泡菜偽人屁都唔敢放半個啦

點解香港得咁少

話泡菜唔奶共真係好無知

who信架

其實係因為班支那人鐘意去個D國家，都唔係好關奶唔奶事，當然奶共個D抵死

callG

因為反送中，支那cut哂d蝗團黎香港，但日本泡菜果d奶共国就無停蝗團囉

日本泡菜明知支那爆都比d蝗 長驅直進中門大開，除左貪錢奶共可以講乜?

真
一個日本咁美好嘅地方，一個韓國啲人民咁撐香港人，兩個地方都唔想佢地有事，坡狗就特別黑鳩人憎

假坡佬都算，日韓都失守

好失望

我侵萬歲

台灣

日本泡菜爆真係一d都唔意外，武漢肺炎爆緊日本泡菜都照放班蝗入關，為左支幣唔理國民生死啦

巴拉圭

北韓

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

泡菜奶共? 反送中個陣韓仔直接屌中國留學生

除2都過百啦即刻駁嘴

北韓金仔：

推

肺炎4小龍

你知唔知泡政府一向奶共無改過，泡偽人亦係奶共奶到仆街

韓國民間當然有撐香港既後生
但一樣大把奶共既生意佬
個政府更加唔駛講

韓國同中國生意佔到韓國GDP成11%
連登仔好鍾意講既日本其實都係3%
韓國唔奶共？笑話黎

香港未爆到佢地咁純粹係因為香港人既防疫意識高同埋唔信共產黨。
個政府都唔知做過乜

你其實有無睇新聞?唔好睇咁多奶共傳媒啦

但呢款唔叫奶囉

HK DEMOCRACY MOVEMENT CONFLICT IN KOREA / KBS뉴스(News)

收皮啦你

我覺得文宣方向應該要打這條線，真係要話過去大半年少左大陸人來香港，同埋大家都唔信這個香港政府個個戴口罩先未大爆

班藍c已經開始緊文宣話香港未爆係因為政府做得好

唔係啵,最瀨共無非係泰國,係幫埋豬共捉人返大陸架. 起碼日本/南韓/新加坡都唔會幫豬共係境內捉人.
基本無咩案例增加. 而且戴口罩嘅人係1/3都唔知有無. 豬共特別關照,主動專機接晒D大陸佬返無漢.

無耶撚,你世世代代都仲係豬奶咋.

泰國無事啵.

比支那蝦到咁又唔敢出聲當無事，咁都唔係奶唔通係抗爭?

藍屍狗弱撚智

所以泰國咪入左肺炎四小龍囉

三十幾宗都叫無事?

都幾十單既
仲有泰國印尼呢啲地方都唔係好信得過
柬埔寨都話冇，完全唔撚會信

三十幾唔叫事啦.

肺炎四小龍係日本/南韓/香港/新加坡啦.邊有泰國?
我地講嘢係有果樣講果樣,無嘅嘢係講唔到架.

講國家，香港唔係

確診人數根本就係奶共指標

手足係天堂仍然守護我地

泡日睇下邊個win

所以黑警咪中招囉

台灣唔使講，澳門個生意佬識走位。香港未爆到九彩係因為有反送中神功護體，又罷工又示威，少咗大陸人，不過唔知頂得幾耐。

無左蝗團黎香港真係好正，不過遲下無事中共又會放哂d蝗落黎話救香港

美國的確湊大咗中共，就算小粉紅唔認都改變唔到歷史

原來排第一tim啦
日韓台就香港人鐘意去
泰國就全世界都鐘意去

意大利呢d不嬲見錢開眼 點會唔奶
只不過錢照收 共照奶 然後繼續歧視華人

唔止夜生活啦
東南亞文化多元 好吸引外國人個種探索旅遊文化架
陽光海灘
美食
自然風光
佛教文化
唔同香港人去旅行都要最舒舒服服 所以最鐘意日韓台

呢個真 巴拉圭真係堅定不移親台

咁日本就更加濕鳩啦
又唔係賺咁多中國錢都咁奶 垃鳩圾
香港仲要係全世界最大ge日本食品出口地 都咁奶

自己check返當年亞洲四小龍定義先出黎鳩up啦 關係咪國家事咩 香港一向係以前講開既四小龍之一

唔好同小粉紅講，你試下同香港廢老民賤聯果班人講

義大利禁蝗去都奶共?

對日本好失望囉

睇標題啦on9仔，我係話最奶共国家呀，四小龍係後尾d巴打加架，又要抽水又唔做野死黑警

大家認撚住呢班反對派一萬蚊嘅議員！

呢班垃圾一向與民為敵啦

意大利都爆

香港當然係國家,美國CDC都係分開處理支那國/香港/台灣
支那國係1月底第一個一級戒備國. 香港係呢幾日, 台灣遲香港兩日成為一級旅遊提示國啦.

意大利無爆

香港無自己護照

台灣，English

應該發旅遊警告加宣佈疫區

哂氣啦日本照中門大開啦

雖然都係共，但佢地同中共係世仇

日本原本都係，但依家日本咪一樣奶共

泡菜爆升，奶共都無好結果

爆都痴哂線，遲下可以賴泡菜

成個東亞被支那玩殘

奶得共係要還架

天理循環
下個到蝧蝈

唔見棺材唔流眼淚，等佢慢慢奶啦

推1

同中共交往禁多就遇撚咗

奶共唔會有好結果啦，為左支幣連自己國民條命都唔撚理

是禍躲不過

意大利淪陷！ 意大利一天增加1６宗武漢肺炎個案

佢除左封關之外
平時不知請幾多廉價大陸勞工
d意大利球會新年又著簡體波衫 而家又武漢加油

新年期間大量蝗團湧去義大利，武漢團都有去播毒，其實已經唔算多啦

大陸D護照免簽國與香港護照係唔同.
我唔知你想表達D乜? 係唔係又係藍屍狗D ON9嘢啊? 你自己唔要個香港護照,去拎豬奶護照,睇下有幾多免簽國喇. 明顯係兩國嚟. 台灣國嘅免簽包埋美國架.

我意思係香港特衰護照都係大陸護照黎，唔係自己護照因，攞住本特衰人地都係當你係蝗

我唔知你想點啵,你想你威過豬共係你個人嘅諗法與情感嚟.
事實上兩岸三國係護照嘅簽證待遇上的確唔同.我講緊下家下嘅實際狀況.你不喜歡用國,你未改係三地,咁亦無問題架.
你講嘅嘢係未發生,我唔知. 若果本地自己出到護照,你點確定唔係所有國家都要簽證而唔係免簽呢?

又係你d藍屍狗 on9 思想，唔撚知你d藍屍狗嘈乜鳩? 我係唔撚鍾意用支那護照唔撚得架，我係覺得bno正撚過你本支那護照唔撚得呀?死番去同你d支那人打飛機啦

奶支國家 逐個逐個爆啦

韓國人反送中以來一直義無反顧咁撐香港，屌文在寅政府奶共就算，對於韓國平民我地應該要幫返佢地

你知唔知韓偽人係全世界最奶共的一班偽人呀？ d男女團都會加隻蝗架，比支那玩封殺又唔敢出聲，成班奶共樣真係好垃圾

同埋明知支那肺炎爆到仆街但仍然中門大開歡迎蝗團湧入，咁唔撚係抵死係乜呀？

意大利54個

如果意大利唔禁蝗會爆得重勁，不過禁得太遲了，新年其間仍有大量蝗團湧去意大利中招係必然啦

點解馬拉咁少 係唔係有隱瞞?

多唔多蝗團新年湧去先?

22例確診有成7個治癒 好似吹水

咁利害，咁叫支那送多d蝗比佢地醫有無得諗?

仆街 我頭先睇錯六日前新聞 再check番 依家無新增確診 15個治癒

咁咪好快全部醫番好

韓國衛生應該差過日本

沙士果時韓國一單感染都無，因為果時無蝗湧入

北韓直頭第一個封關

所以咪零感染囉，呢d咪果斷囉

唯一一個槍決左

仲大英帝國
日落帝國就差唔多

03年韓流都未真正爆

是 但現任南韓政權奶共係事實

你本身就係🐷奶畜，咩藍咩黃都一樣。

就算比你綠卡，你未又係🐷畜義和團，你以為你同🐷奶人有咩唔同？

我指對日本發旅遊警告加禁止十四日到過日本啲人入境

應該係話03年d蝗重係鄉下 耕緊田，果時蝗係限制出外架，果時個世界美麗好多

你d藍屍狗又想扮黃? 一日藍屍一世都係藍屍

你d藍屍狗一邊愛国一邊又想盡方法攞綠咭外國護照，做得奶共藍屍都係弱智垃圾

除左武漢，其它蝗照入啦

gogogo

你睇返你自己講D嘢啦,你係天然豬奶種義和團嚟. 標榜BNO未又係諗住英國佬好呃.比你呢D垃圾入歐,最後又係反美反帝.

你睇番你條藍屍自己up乜鳩先啦，我鍾意用bno關你隻藍屍狗鳩事，等於你隻藍屍狗鍾意支那護照我都無意見架。

抗爭D細路都係幾多歲啊? BNO? 其實就係你呢班垃圾當初迎共先會搞到今時今日嘅局面,家下扮嘢反共? 收皮啦.

咁咪要靠你班藍屍垃圾幫共產黨含撚黎抗爭囉，我睇好你條含撚咀架垃圾藍屍狗

其實你班垃圾都係投機多, 當初08年人地係為維族與汶川吶喊,你係唔係係到歲月靜好 詩和遠方,祖國很強大啊? 有無懺悔過啊? 有嘅話,有咩面提自己用BNO? 抗爭D細路都幾多歲啊?

都話咗你係豬奶義和團種啦.
你標籤我啊? 你不過係一個苟活嘅豬奶人,政治嘢你唔夠料玩架.

咁你班藍屍五毛狗咪係精英囉，香港靠哂你呢d藍屍狗幫共產黨含撚抗爭啦，見你做含撚藍屍狗做得咁開心真係好搞笑囉

得喇,係人都知你有BNO用.
抗爭嘅主體D細路無吖嘛, 你有, OK? 只有你呢D豬奶種先係抗爭者.
垃圾

都話我睇好你條含撚藍屍狗，死番去同共產黨含撚啦藍屍狗。

知啦，係人都知你日日攞住支那護照黎打飛機啦。

係啊,抗爭者都係攞住支那護照打飛機, 係你比較高級,係用BNO嘅豬奶種.

乜你條幫共產黨含撚藍屍當自己係抗爭者架?
咁咪要改口叫你做藍屍含撚抗爭者?

你標籤我係藍屍我就係, 你標籤你自己用BNO所以就係反共啊?
屌你,海外大外宣幾多係揸歐盟護照,BC, 綠卡架? 猛玩州都幾套各國護照架.
豬奶種嘅賤未係你身到睇到囉,比人歧視係必然架.柒頭.
家下講緊脫支,你卻係到標榜咩護照?

唔係我攞住支那護照打飛機,而係抗爭嘅主體係D細路,佢地大部份揸住嘅係豬奶護照, 你標榜自己係用BNO, 比較高級,咁即係點啊?

同你d藍屍含撚狗洗撚講邏輯咩！
乜又唔敢認係含撚藍屍狗呀？屌左你成版藍屍狗，一講你同共產黨含撚就唔認啦？踢爆了嬲嬲豬呀？

我邊隻字話我用bno高級d ,我只係話唔會再用支那護照，你條含撚藍屍狗又想玩分化，含撚狗即係含撚狗。

所以全部禁

沽名釣譽,典型支那畜嚟.
比你攞埋BC好唔好,未一樣係豬奶人豬奶種.

外國爆到西咁，今次真係冚球剷啦

伊朗死好多人

猩假波

泡菜同伊朗真係爆得好撚恐怖，咪再奶共啦

最奶果件WHO係埃塞俄比亞人